其實唔批張垃圾紙洗唔洗咁大反應?

又唔係第一次唔批 要咁緊張咩?
要出都係照出架啦 人太多咪塞住馬路囉
同埋張紙有無話比你佔馬路? 咪一樣佔 咁驚做乜呢?
反而 佢唔批就係証明香港已經無自由

唔可以慣
但依D係我地既自由 照出

姐係你麻木咗
任何時候對政府限制自由嘅舉動都應該大反應

所以咪唔洗咁多POST講囉
集中叫人818出黎好過

對上幾次都冇啦

都係為左減少你一班怕事一家大細去行既人
驚會比人告咁LAW

有反應係一件事 但全部POST都講我覺得多左
集中返叫人818出席仲好

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

一家大細叫佢哋入維園先
其他人一律由天后銅鑼灣倒灌入去維園，首先塞撚爆左佢cwb（大家抗爭就咪撚係啲商場度涼冷氣啦），跟住爆埋佢天后，金鐘北角等地方繼續倒灌
集會太多人我地係被逼佔馬路，大不了各位留一條行車線囉

主要今次大家想曬馬（和理非
但無不反對通知書可能有d家長都唔敢帶小朋友出黎行

雖然係一定會照出，但唔批亦同時代表左香港已進入絕對高壓及強權之下，講出黎係到摑醒一班仲天真仲好鐘意示緊弱既人

反對還反對，出席還出席係兩回事，千其唔好攪錯